去野餐，帶反光板呀！

識影相既，實識用反光板！

有人冇得同大媽跳舞嬲嬲豬呀

Show Blocked User - 空白貓

香港學唔學到新加坡李光耀條路
都靠 會員71341 歸英派含SIR 呀宜家

香港學唔學到新加坡李光耀條路
都靠 會員71341 歸英派含SIR 呀宜家

預祝含SIR成功歸英!

點用？

高鐵站全部玻璃
只要一出太陽
反射去班狗到都咪話唔辛苦

含SIR你條賓周通喉未？

預祝 會員71341 歸英派含SIR 成功歸英!